
                      Yo se que al final de la primera parte Peter y sus tripulantes regresan al espacio junto con la gema del poder y creo que la historia debio contar lo que pasaría adelante para la segunda parte pero sin embargo se refirió sobre el origen de Peter y entre otras Azañas. Quizas se esperaba algo de la gema.
        
            